葛柏 : 當年應該打柒港督， 蠢咗

天下武功出自警察，葛柏：當年應該打柒港督， 蠢咗原來亂打人都得